人地燒山果個都講明左自己立場係恐怖分子而唔係同路人

咁仲何來所謂割同唔割？
大家不同立場，佢講明自己係恐怖分子，揚言要針對每日150個
請問五大訴求有無包括減少或取消每日150個先？無丫嘛！
咁就唔存在割同唔割啦！

推

問題後果會影響到美國聯想911 影響觀感 其他日子唔簡 就簡911 why?

咁佢並唔係我地同路人
基本上同我地無瓜葛
人地要點做我地都控制唔到

事實上係無人可以控制其他人嘅行為
尤其網上,你只可能分析利弊等佢地停(假設係同路人)

而家就係太多人前設左一個立場當佢係同路人
人地做咩事都好似變相要攬埋上身
我只係想講返，我地其實係唔需要攬上身，就算我地唔主動割蓆，人地都講明唔係同我地同一條船
換句話講，人地都可能係唔想我地攬上身？可唔可以咁理解？

同意！
揸緊個信念，做好文宣，根本就唔驚呢單野

驚就代表自己心虛！

沒錯,貫切各有各做嘅精神
假設真係發生
唔需要聲明,道歉
可以任意切割,譴責
佢地唔需要普通人支持,
市民嘅支持對佢地黎講只會有反面作用

對家想做好耐既野,佢話去做
咁佢唔係對家,係乜?

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

影響埋美國通過人權法案嘅正當性
中共做假新聞唔係第一日嘅事，萬一佢將示威者塑造成恐怖份子，我地玩完

而家係做聲明去防止9.11發生呢件事

你都戇鳩，大把新移民沖咗出嚟勇武

點解玩完?
警察隨意打人,殺人
依家燒次山全世界都on99咁割?

你當美國班議員係傻？

我個人立場只割911同燒山
原因：
1）敵人劇本
2）911係美國恐襲18周年（傷痛揮之不去）
3）燒山係焦土，真正燒焦土地，完全對政權無威脅，政府仲可以大條道理入哂示威者數。

重申一次係影響緊美國通過法案嘅正當性，我地唔可以留有餘地比中共塑造係恐怖份子嘅形象，形象工程同輿論戰都係當年中共打贏國民黨嘅重要戰略。

你係咪以為個個熟讀中國歷史，共產黨統戰手段？
我並唔擔心美國議員同官員被誤導，但決策上有好多考慮，而正當性係其中一個。 濫暴濫捕係侵犯緊人權，法案出師有名。

而且勇武既然有勇有謀，何必冒險係911恐襲18周年行事？
聲明係戴頭盔，唔係同勇武焦土割蓆。

支持恐怖份子屠殺中國人,魔警或政要

其實聲明左係唔會影響之後既事會唔會發生，之後可能發生既事亦唔會洗得甩港共同黑警既惡行（除非忽然答應5大訴求），唔好當人地會咁易會被spin走

做野對外文宣指呢d係支共典型propaganda比外國人知已經夠

其實快啲篤9呢班人灰啦 核彈都唔割 9掟就即割啦

聽日自有分曉....大家小心

核彈都唔割出自你自己把口
有無腦

你知唔知佢地唔止燒山 仲無差別炸大廈 係街殺人

仲講到明殺錯人時也命也 根本無諗過殺錯人會負責任 佢殺錯人會唔會企出嚟俾人處死？呢啲唔係英雄義士

好緊張